黎緊選舉係咪應該搵有公信力機構點算實際到票站投票人數

上屆區議會選舉曾經有選票數字修改問題
雖然選到立法會唔代表改變到政治現況
但係黃藍陣營的選票數其實對香港人士氣有相當的影響
亦影響香港人意見的代表性
所以黎緊選舉係咪應該搵有公信力機構點算實際到票站投票人數?

唔知大家點睇?